我晚晚要攬住羊仔先訓到 攬住女仔就訓唔到。。。。。。

係兩張cool牙啊睇到

你試過攬住女仔咩

邊有兩張

現階段暫時未

笑左

冇野
好似有一張係你send比我

我識你咩

6字頭係你啦

你係who ar

唔話你聽

Btw冇惡意

話我知

你好似block左我

why ge

見你冇icon

hi我呀
我之前壞左電話冇晒contact